Lenovo vibe p1邊到有得買

搵過好多都冇

買P2啦

lenovo 用家，用落麻麻